做個好市民，大家要多多關心呢間餐廳既座位距離，為林鄭防疫出一份力

某四眼仔定時定候就會去試下老闆娘既手勢

Ps 條褲係剪裁效果，絕對唔係扯白旗

餐廳名？

奶茶王

鯉魚門銀龍

Tui